認真：條仔終於肯清模型，但開價十五萬...一定要放比朋友...

首先必需講清楚

清模型係佢自願

佢擺左成4大櫃都係d高達（無錯！係放滿兩個大櫃），有d自己噴油有d叫人砌，前幾日佢同我求婚我答應左佢，但要佢清晒d高達同唔再買，因為以前我地成日因為呢d玩具無聊野嗌交，我地係傾好左我唔買袋佢唔買高達，我都已經賣晒我d袋！

之後佢話要4櫃全賣比某個宅男fd，開人25萬連大櫃，但d fd唔接，呢架開到15萬仲同朋友傾緊，佢話一定要放比熟人好好「照顧」d玩具

我想問有咩辧法叫佢拿拿臨掉晒佢？見到眼怨！

如果女朋友有得賣，我會賣埋你，廢事眼冤

襯佢出左去掉哂佢🤣

當賣垃圾比模型鋪啦 一千蚊算 玩具黎咋

相呢

唔洗結婚了

有咩模型鋪收？1000蚊佢地收幾多隻？

掉曬佢啦 一蚊都唔值
同你計較就分手！

人地肯賣都仲要人拿拿聲

老老實實，高達既意義大過手袋好多，不公平

女朋友係贈品

拎比我啦 我自己上黎拎 二手野好少人要

有冇iwobi poster 我出2000

高達唔係重點
重點係佢唔守信用
呢樣野唔可取

以前dump過幾隻差少少分手，博唔過

呢個？

搵個迷你倉咪得

我係你男朋友就賣撚埋你去做雞

exactly
其實唯一值錢既就係啲櫃 話賣比朋友係做樣比你睇啫 實情密謀緊租倉擺 又洗多一筆

趁早幫佢清空個櫃 比返三十萬佢話幫佢搵到買家接左手 done！ 記得整埋合同&收據 所有野一清二楚等佢駁唔到 唔洗眼冤

未結婚都要迫男友清d樣清個樣，結左婚仲得了，結左婚一陣你唔鐘意d樣個樣，又要佢就你，就得幾多，就萛就到一次，遲撚早都會鬧交離婚，((希望佢男朋友見到我d個留言。))

利申：結婚多年，從來大家唔理大家放d咩係屋企，大家都唔會管大家。

普巴入波條數找咗未？

我係事主的話神早講分手。高達係男人命根黎，鬼會忍你條八婆抱怨咁耐。你要嫁就要接受果個係你男朋友既生命一部分。

未找數仲敢上水

唔係佢，但望落係咁樣4櫃

早排上fb 都見到

多到咁,冇咩美感

你啲女人唔撚明架啦

找數啦 仲開post

找數

邊度copy過嚟，搵唔到嘅

食屎啦, 女人真係垃圾黎, 你將啲鞋啊, 衫啊放撚哂佢先啦, 屌

唔結好過結

我會選擇分手
飛7左條女

一下掃低哂佢啦
唔發火唔知驚！

影張相黎睇下先啦, 4個大櫃我都想見識下

分啦 唔好害左人

呢你老母架

請善用起底功能

有位放有乜所謂，我有啲朋友有成間房放模型，老婆從不炸型

人地吹下水, 撚下你地你地又信

如果佢真係有相, 我....

查實你有冇相姐? 我都想睇下

有男朋友仲搵Sp

結黎做咩，連對方的喜好都接受唔到，無謂勉強

女人唔買袋？ 我就唔撚信啦

我想知點令佢掉返d

唔係開黎貼相唱衰佢

無端端罵臭雞都有

佢鐘意食白粉又比佢食呀？

這樣是他興趣，您怎樣做人末婚妻;正臭西港女！

絲打做得好
D男人唔踢唔識郁架

咩咩妹好似早排學人做五毛 抵啦

好慘
啲高達
你知唔知砌隻高達要俾幾多心機

不如樓主影果四個櫃上黎睇下
話唔定有巴打肯埋單

其實玩具係你男朋友成長回憶既一部分，你去要佢去賣佢既回憶，係真係難d
一盒模型唔係你眼中咁簡單，更何況成個櫃，玩具陪著你既男朋友成長，你要佢賣左佢，真係好難
試下掉返轉叫你扔/賣一d陪住你成長既回憶

其實會咁樣定規則不如咪結啦

男人老狗仲渣住日本仔的膠公會真係好核突
有價值就話姐
依家放都無人要
唔係垃圾係咩
marvel lego就唔同
樓主飛左條毒撚搵第二個啦
唔成熟的男人仲要同佢一世

咩咩妹學人結婚？？

你同波台班友…

1萬蚊全收 ,

樓主見字請留tg

如果真係4個咁嘅玻璃大櫃都要當垃圾
樓主你真係好仆街

俾著係我就飛左你 禮金擺酒都唔只15萬, 慳返

咁你同D模型扑野囉

你老尾你買嗰啲屌你老母臭閪喬裝品仲衰撚過白粉啦 你隻臭雞又買？

咁你同啲唇膏自慰囉 有塊閪大撚哂？

冇反一兩個包包點出泥見人

佢鐘意磨手袋

排5萬

男人老狗就唔可以玩玩具 你班女人大個左嫁撚左人就唔該日日留喺屋企洗衫煮飯幫老公含撚啦 見咩人啫

咁既垃圾爛膠玩具要幾十萬，咁大個人重咁on9架
限佢一個月清左佢，唔肯清就掉落垃圾房

認真 掉晒佢

然後上黎開post問巴打比男朋友飛點算好

我大把呀哥陪我玩

佢A0

解決件事好快
就係飛撚左你
臭雞玩具都唔比玩,下次比人中出當玩具啦

對住D玩具慢慢打飛機啦

你不如掉撚晒你d衫褲鞋襪先啦,仲有手袋化妝品

佢自願

其實gap窄冇你地想像咁好，有苦自己知

好一條老作假膠

小朋友唔識波台文化唔好亂起底當真

本來想認真 一見到你個名

因人廢言仲咁大聲，child登仔

佢買玩具會令佢儲唔到錢? 定係會令佢冇錢生活?

如果冇咩大影響咪由佢囉

你由細都大都洗唔少錢啦， 好似食佐餐好貴既飯， 去旅行， 買過著過已經舊晒唔會要著既衫 你買過既鞋， 你去過既旅行， 你睇過既演唱會， 呢d錢洗佐， 唔會留底d野篤眼篤鼻

高達都只係曾經洗過既錢， 只不過呢樣野係會留底， 可以保存

如果你男朋友一年裡面花係高達既錢， 係佢能力範圍， 你咪任得佢囉

不如講個事實你聽 。你男朋友唔會掉佐d高達， 而且以後見到都會買新既

如果你係包容唔到， 唔好結婚喇， 因為你地將會成日為佐d高達鬧交， 你係度嘈嘈嘈， 你男朋友只會花更多既錢租地方收埋d高達， 浪費晒d金錢

不如你地唔好結婚啦， 你又包容唔到

可唔可以讀一次呢架黎聽下？

你逼佢， 定佢自願你想清楚

係你逼佢講大話呃你 明唔明?

你唔好叫咩咩妹 你叫咯咯妹算啦

咩文化咁巴閉 看圖作文文化?
波台前波台後, 咁就咪L係度出POST啦

果個post係波台開

講真，你肯賣晒名牌包包先好叫男朋友賣高達。

屋企太多波衫，比條女一舊水幫我放左件朗隊主場，仲話著過都有人要已經賺左了
而家佢又猴住我件7號連加特...

有人比錢買垃圾執到了

賣左你一了百了

岩啊 快d掉晒佢啦

飛左佢啦 日本別絕錯體版黎 之前有收藏家出80萬收 你條仔咁無眼光飛左佢啦

攞白粉同高達比

你貼埋錢俾我都唔要

你個臭西扔幾隻？佢點解唔扔返你手袋出去？

d女人真係變態 ， 成日想改變男人

根本個男人唔會變， 只會怕麻煩， 呃住你

夜深，瞓唔著，不斷喺腦海中思考自己過去與現在。於是想在此分享，唔知大家會唔會有共鳴？

小弟唔係細，20歲左右。我老豆老母雖然唔係咩讀書人，家境清貧，但勝在努力，所以都唔愁三餐同住劏房，住係屋邨。

從細細個起，老母就不斷逼我哋做仔女嘅讀書。 雖然， 其實自己都知自己讀書唔叻，但讀中學時都一直好畀心機，甚至乎覺得成績好，入到大學就係一切，一啲都唔在乎其他一切，例如朋友，同學，拍拖。其實我係想拍拖，但本身男校識唔到讀異性，加上學業壓力。結果，到家吓回想，除咗學業外，諗唔到有咩開心回憶。到最後Dse理科成續還好，文科就有一科唔過3，入唔到大學，唯有做著Asso/Hd仔。

讀Asso/Hd嗰陣，環境轉變大，上堂已經唔再好似中學老師咁，每個step都教識你。結果自己好迷惘，係自修室對著一疊你束手手無策嘅筆記，慢慢變咗自己用其他方法逃避問題，甚至留下一個不可挽回嘅後悔。

雖然到最後，都憑著自己努力升返上UGC學位，但其實係另一輪新嘅挑戰，仲係要繼續埋頭辛幹，先可以完成每一個sem。 其實自己一直做緊嘅事唔係自己所喜歡，自己做嘅事係唔想辜負屋企人對自己嘅期望，甚至自己連自己興趣都未探索得到。見到自己喜歡嘅女生，亦唔敢同唔識去追，追到又可以畀到對方啲咩？

所以我唯有希望自己畢業之後，有能力搵錢同有返時間，先開始探索自己興趣同埋試吓追女仔。同時，自己亦都本著依個期望，繼續努力捱過餘下嘅學期。

唉，做人真係好撚辛苦。我頭廿年嘅人生過得真係好戇鳩。

咁既人生仲幻想有女貼埋錢比你？

我有時覺得毒過白粉.....

俾我就賣撚左你喇死港女
男朋友嘅興趣都容不下
我女朋友直頭同埋我一齊砌叫我教佢

賣哂佢 代表到啲咩呢？

你自己睇到個post咁多負評, 好心你就反省吓自己咁對個男朋友啱唔啱啦

咁你又上child登問

咩叫佢自願 你分明用分手/結婚嚟迫佢

高達 包含 戰爭 和平 自由 利益 童年 友情
手袋?轉頭就dum落 米蘭站啦

死撚開啦臭雞
見你比膠已經知你唔尊重你男友個嗜好

用連登正負評審家事

我想連登問

但child登仔出黎講白痴野

佢可以揀同我分手/唔結

清模型係佢自願

佢擺左成4大櫃都係d高達（無錯！係放滿兩個大櫃），有d自己噴油有d叫人砌，前幾日佢同我求婚我答應左佢，但要佢清晒d高達同唔再買

臭閪港女組織好未？

有咩衝突？

你老細答應出糧比你，但要你返工做野

所以返工做野就唔係你自願？白痴

仲未有人po咩咩妹幅圖出黎

話佢自願就好似啲人自願辭職一樣

學我咁租迷你倉
得閒去睇下

關咩事

4大櫃/兩個大櫃?

佢開佢五十億吖笨，其實佢嘅意思係唔想賣

雞

你咁樣做佢遲下真係賣你落砵蘭街做雞呀
模型要用心機精神時間去砌 同你啲俾錢就有成品既垃圾袋比邊有得比？
佢係出面砌女唔砌高達都係你一手造成
數又唔找走黎開Post以為自己好撚型
點知就比人屌到On9
臭閪港女無嘢好 霸道就最撚叻

咩背景先
有錢有位擺廿個櫃都得啦
上面班連登仔好似個個住幾千呎咁
好心結婚後又買唔起大屋就賣晒啲無用既野佢啦
四個櫃 如果間屋得幾百呎 真係好阻位
買袋正常都買唔到四個櫃啦 攞黎講
一個半個櫃我都覺得可以留 但依加四個喎
一千呎屋都嫌逼啦

On9，你知唔知呢度係你條仔幾多年既心血

你條假膠 五毛 有鳩生癌五毛食屎啦

你咁唔鍾意佢啲習慣咪分手囉
就算結得成都唔會好過

如果我比條女賣咗我鐘意嘅嘢 我唔止賣佢去做雞 我賣佢老母細妹家姐

認真post

你賣袋賣幾多錢先，堆模型你老公心目中值25萬，就係值25萬，就好似佢眼中你係無價寶，但人哋覺得你係草，而家你老公都話咗賣，你係咪應該幫助佢而唔係催佢，定係你認為自己賣咗袋，佢未賣，覺得條氣唔順，係就算啦，你唔值得擁有呢個老公

高達係男人既浪漫
你如果有位 就咪鬼叫佢清
真係冇位既 唯有叫佢清咁啲囉
如果一定要聽絲打講清曬佢既話
比我係事主我寧願清左你先

咁鬼叻搵你啲阿哥埋單囉

就算樓主係假膠， 都希望其他絲打睇到個事實， 逼係冇用

無人埋單代表唔叻？一定要結婚？喂，睇下你老母仲有無扎腳先啦

利伸: 男校， 全男班學系畢業
太單純太天真 ，FG 之後做社畜
依家 叫做捱到下啲成績出嚟.
非神科， 工程l

困埋嘅friend唔係上jo岸 就 70s 想介紹都難 。

試過玩交友apps， 叫做識得幾個喇不過真係好難食得落囉。

之前試過214d speed dating d媒多到呢 20個女仔裏面分分總有一半以上都係媒 男嘅都竟然都有 仲要係大家識嘅 。。。 唔專業到 啲客走剩幾個 就 同當晚的搞手傾閒偈 圍爐。

自問要求又唔係高，都係想識返啲有穩定職業 正常收入 個人似番個女仔 心地善良gei 做另一半啫 但係真係好似有啲難度...

原來慘到要speed dating😞😆😆😆😆

模型係男人既命根 你叫佢掉命根同佢叫自宮有咩分別

你試下掉曬你d包包佢 唔俾你再買 唔俾用背郎 以後出街用膠袋 睇你制唔制 你做到佢都做到

其實男人儲figure有乜問題？你話佢傾家蕩產搞到人都無位住就話姐 佢又唔係出去花天酒地儲下嘢自己興趣 放過人地啦不如

你條仔仲未知你係雞？

佢應該拋左你條臭西先

租個倉啦

但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買，但要佢清晒d高達同唔再買。

咁都叫自願，

男人冇咩是好會鳩痕，你自己諗清楚

邊位巴打咁抵諗埋咩咩妹單？

但要你返工做野先有糧出

咁返工係咪自願呀？

一個買買埋埋3000蚊，仲話要加第五櫃

我呢架用d袋好平凡

咁佢又要揀同我一齊

放過人，咪鬼結

直接分手啦仲等乜春

你呢d正一死八婆，你眼中係玩具，人地眼中係寶
我係你條仔我實dump左你先

喺香港生活咁苦悶
佢中意咪由佢囉
話唔定呢個係佢唯一嗜好
如果連呢個嗜好都冇埋
人生有乜意義

希望你最後比人應肚即飛
失戀果晚一夜情中埋性病

一定結埋婚分佢間屋先

唔係話有性病?

其實你俾你老公keep 番啲模型 你又繼續買袋唔好咩
點解結婚要賣自己心愛嘅野